敵人既敵人係邊個？點解奶美國個陣又咁識諗？

美國都唔係真心幫你，都係互相利用，但你地又識奶到足
又簽幾百個名又揮巨型美國旗
全因佢地係「敵人既敵人」，可以幫手制衡敵人

但你地J完200萬人遊行
想搞流水式集會個陣就醒起搵泛民
搵律師，搵物資個陣就醒起搵泛民
人地今次都算落力幫
除非你想逼佢地呢個moment話支持武力革命除非你想佢地即時滅亡全部DQ晒俾建制奶晒你所有資源
唔該你地企係人地既角度諗下野
唔好諗到咩就逼人做咩好嗎？
然後你依家同我講唔射俾佢地要割佢地蓆？
你冇撚野下話

唔係泛民告你暴動喎 唔係泛民害你打你喎
係建制班仆街同黑警呀
搞清楚未呀？醒未呀？

仲有支持搞死cctvb個班，下年份sell bonus既約就12月先Deadline
你知唔知班幾球幾球咁簽既廣告商講咩？
人地話要等埋區選既結果再決定簽唔簽cctvb呀

又話兄弟爬山
原來只當死同傷同坐監先叫做到野

如果泛民咁都慘敗
Let me quit